屌你老味，肥媽求鳩其煮完塊排，又急急腳賣下一款牛

笑撚死

屌，原來最尾一次過食，實凍撚哂

塊扒熟到

個俄羅斯乜鳩野飯，油到仆街

食都冇食過塊斧頭排

諗起蚊爺

崇洋婆

唔係大灣區前大灣區後咩

中国除咗假嘢之外仲有咩出名？

你老味6成熟

三蚊好過佢好多

見佢咁樣煎塊扒
我就覺得三蚊其實都唔係真係咁差（係等好耐姐）

6成熟 一聽到 即時屌左聲

royal 級斧頭扒

有無片 想睇

：仆街未熟，唉屌由鳩佢放係度算啦

睇鼎爺好過睇佢

肥媽話要保留塊扒側邊層肥膏
話咩香口啲又盛

人地 Gordon Ramsey 煎扒前第一件做嘅事
就係切走層肥膏

拍肥媽不如拍頂爺
不過頂爺而家咁好路數，睬tvb都on9

鬼佬好怕肥膏果種口感
同我地口味唔同

唔關事
多數人都唔會食嗰層肥膏
喺肉入面分佈嘅脂肪就唔同

呢舊斧頭扒琴日流行都市已經煎左一次
煎完去廣告即出BIG BIG SHOP 廣告

原來朝早已經sell咗次
Hardsell到咁

同連登個蚊蚊蚊一樣水準

有d人會切落黎當油咁煎番舊扒

其實bigbig shop 有冇師奶買
有冇人發夢見到

佢話手機落單買肉

係唔係佢果迫迫channel?

一個show賣兩個廣告
好撚正

諗起蚊蚊蚊

理性討論；
肥媽煮得好啲，定蚊蚊蚊煮得好啲？

又好似唔係

不如你去睇吓咩叫一層肥膏
再用呢條片嗰兩塊同肥媽嗰塊比較吓

同埋可以睇吓 master chef s9
佢點教人煎塊真係有層肥膏嘅扒

樓豬又捧TVB

肥媽煮返家常小菜咪算 佢根本唔識整呢啲高級嘢

第9季邊集? 睇到20集都冇乜印象
剩係記得5強煮3種熟度fillet mignon
肥媽就不看也罷

賣肉公司咁勁 可以咁多錢落廣告

迫迫青爐廣告雜誌

你認為家常小菜佢識？

我最鐘意食

所以肥媽咪係肥媽
Gordon Ramsey咪正常身型
最鍾意食肥膏

有冇link?

又要屌又要睇

CCTV不知幾成功，引晒你班On9仔係到討論

吹到英國皇室
然後三百幾蚊兩塊
係咁靚既煮成6成熟咁熟?

中非打

第4集中段
不過我都記錯咗，佢示範嗰塊扒冇肥膏
所以唔使切走

但就咁講過

巴打要小心身體

講個秘密比大家知，呢個八婆係港豬澳通車個日一早就包架8人車係度等通車。偷雞揸上去仲係個場度同攝影師落車行去海關車亭度嘈，叫海關可唔可以9點通車前比佢地做左過左關先。

大灣區狂熱份子

平時食開well done
血淋淋好撚核突…又唔係野人

well done

最撚好笑係人地廣告搵個識煎嘅嚟拍
人地係煎肥膏出油先用自己出嘅油去煎
我屌你老味教人用芥花籽油

我琴晚一睇電視都諗起蚊爺
其實肥媽漏左個步驟
就係斬骨

佢係叫人係佢個app買呢塊排

老母播 逼住睇

肥媽係一個知道煮食方各種技巧(可能有製作部門幫佢)但自己手殘既節目主持。

低溫風乾果塊好似幾正

佢有技巧？
佢頂多係叫一個識煮下野既師奶咋
佢係無技巧嫁囉

塊斧頭扒同西冷，同一日入面，流行都市煮一次、東張西望再煮一次、夜晚肥媽再煮多次。

個個契仔一樣 自己老母聽到個親生仔叫第2個做阿媽咩感受

知道技巧，但佢本人係無技巧，所以我話佢手殘。

我食開good job

tvb講到港豬澳請佢過ga wo

係呀，威過習大大呀

見佢無機器搞就手忙腳亂咁

叫佢認真啲睇我啲教學仲好

雲海無講錯 肥媽呢個人真係無常識

食飯果陣就係到諗
唔係同一條片東張西望播完晏D再播多次阿

我諗佢跟你咁煮應該要播一個星期

正常應該幾成

3，4，5，7，全熟

識食就67.39%熟

係咪入咗好多貨賣唔出

Gordon 鬼又點及得上肥媽？

全世界既人都貪錢架啦 睇下用咩方法 同自己底線去到邊姐

煎佢自己d肉啦 包讚好 但咪預有人食

個肥婆求財咋嘛
佢賣得廣告就唔好買，次次都有伏

依家好撚憎睇呢隻死肥閪

6號一定食

其實佢真係唔撚識架 果塊野頂盡3成熟

乜撚嘢6成熟

撚識煮嘢咩 洗底節目
同youtube 演算法有得fight
個期hit 咩就即刻識煮
以前開店呃人
又無啦啦自己話唔同鼎爺合作
心諗人地根本洗撚同你合作咩

亂鳩咁煮塊扒 垃撚圾

中速解凍法

我記得高登時代有人講過牛排一般只會講1，3，5，7同全熟，如果講左其他數字基本上可以肯定唔太識野

好撚心你食well done咪學人食扒啦⋯⋯
仲大大聲自命不凡

因為英文係 raw medium rare medium 同medium well
所以係1 3 5 7 well done 咁計 唔會2 4 6 8
條死肥婆琴日仲大大聲話要6成熟 真係拎黎柒

以我所知係因為雙數太難整啲餐廳唔識整先冇得嗌
之前睇post有個做廚師嘅巴打話英國牛定唔知澳洲牛嘅肉眼要整六成先啱啱好鎖住個肉汁
利申非引戰只供參考

喂6浩，係咪先6浩

唔食側邊舊肥膏學乜撚人食西冷？

不嬲係1 3 5 7 成
乜野6成
邊間餐廳牛扒係有6成

物理學上一定整到，但識食唔會咁叫囉

6成英文點叫

Between medium and medium well
算撚數啦邊有鬼佬6成架

邊到有得睇返

裝備撚

太唔精確
我計開小數點後四個位

咁你高級啲
肥媽未識字

日本仔有六成

平常去西餐廳，牛扒多分為六種生熟度。然而，蔡瀾到訪日本的牛扒屋「麤皮」，卻發現他們把牛扒精確地分為十級，反倒香港卻沒有幾間扒房能有這樣的功架。

唔係間間有架，係某啲餐廳先有做
利申一年會喺日本一兩個月
但係本身鬼佬係冇雙數嘅叫法
(戴定頭盔可能我識野少）

鬼佬唔是乜鳩都啱的

根本鬼佬就唔係用數字去叫

啊木開肥媽波

: how would you like your steak done
: 40%

根本個垃圾節目就係用嚟賣廣告
而家見親肥媽啲節目就即刻熄電視

杜汶澤 謝霆鋒 呢啲呀豬呀狗都自稱廚師

根本就要切落黎用返佢塊扒本身既脂肪肪去煎扒，令到個口感更加有牛味。你去日本買和牛 人地都有一塊仔脂肪預你燒熱隻鍋放落去當油用

冇睇 見到上面巴打講6成熟 已經幻想到條臭閪唔識扮識

杜汶澤有撚講過自己係chef
人地自己開台教煮野，煮得好咪得囉
我就跟過佢奇妙果個節目個配方煮麵包布甸
果晚我個個frd都讚不絕口，咁已經足夠啦
咪撚用mk峰同佢比啦大佬，杜汶澤有撚出過自家品牌cap水咩

蔡瀾：日本人唔食三文魚魚生

6成熟英文係medium not so well
咁都唔識 渣架

以前嗰啲有望過吓
亦唔覺佢家常小菜做得好

成日拎呢句出黎講ON 唔 ON 9 左D
講緊幾廿年前既事

我睇VIUTV 班真大廚教整牛扒唔好

肥閪咁愛支那
點解要吹奏英國王室御用
而唔係吹奏中共御用呢？

同埋條肥閪有冇收埋本葡萄牙護照？

咪撚食啦

應該改做中共領導特供貨先合國情

睇內文啦

好似都好撚多人買........

睇完再睇番杜汶澤，即刻覺得杜汶澤煎扒勁好多

巴打做海關/入境？